Bonjour,
Comme je vous ai expliqué par mail cette année j'ai pas pu me concenctrer sur les cours a cause de ma situation financiére , voici cependant ce que j'ai pu faire dans les derniers jours ou j'ai eu un peu le temps de travailler.
Merci pour votre comprehension.
